洗唔洗洗唔洗 洗完未?

使唔使 呀仆街

洗唔洗仆街呀

你老母 正字睇唔慣呀